罷食牛陣, 唔俾人討論2/9罷課

I square 分店唔俾人討論罷工罷課
收工同同事食放題
次次講緊班狗都有人行過黎叫我地唔好再講
無理佢地又再行埋黎叫我地收聲
驚佢地廚房加料就轉討論罷工罷課
經理行埋黎話就黎夠鐘催埋單
明明仲有成45分鐘
擺明唔想人講
連食飯吹水都無自由
食屎啦正仆街牛陣
又多一間深藍食肆現形

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

連做客人講乜嘅權利都唔比？

成班深藍姐姐mon 住你講咩
隔離有班成裝講示威講哂粗口都叫佢地收聲
另類滅聲

加料咪CALL食環

同佢地講，幫佢地咁多間舖做宣傳，做第二間養心殿

痴撚線 客人講佢可以禁?

仲同佢好聲好氣？
好心一埋黎叫你唔好講就屌7佢啦

牛陣係咩集團
點解可以咁都得

on9到咁？餐廳都管制言論自由？
你應該當場攪大佢 (當然食完先)，嘈佢限制言論自由

唔知，但可以幫佢地咁多間做宣傳

當時我好肚餓
我驚
咁就一世

食完咪開拖屌柒佢地

出街講嘢都要你管制而家你當你係邊個

有咩野好驚？你入去比錢食野 仲要比人剝奪左你自由wor

點解唔拍片OR錄音

請保持2秒行車距離

樓主你同同事都好廢下

唔就咁開佢地波

推爆佢

我應該拍片
有片就可以推爆班仆街

而家我地香港人俾人蝦到上心口

咁on9

推

痴線，我講都唔得